popo快守衛理道！

條路隔離就係路軌 點解可以冇防暴駐守架！ 防暴車隊點解可以理都唔理條 直插入poly架！
如果一不小心俾d暴徒落去破壞路軌 甘聽日東鐵又要收皮架wor！！
條路向下就係窩打老道 向上就係何文田嘅一堆住宅 班暴徒搞完事之後話走就走 唔可以俾佢地得逞架！！
如果等班暴徒搞完事之後先派人入去 條路都塞死晒啦 派條毛咩...
所以！popo快d依家即刻搵人守實條衛理道！

dlm 條路一隻popo都見唔到 班人當正包圍網後面就唔洗理甘wor!!

俾在我係班暴徒 一定搞鳩你後面